有冇人14歲開始已經唔識高

小六嘅時候係全班最高 有167 cm
但去到初中每次都高唔夠2cm 去到中三得171...

係咪我啲基因出現咗問題 太早發育

我160攞埋傷殘啦

一撚樣

高度冇用，長度先有

咁你又慘啲

你冇高度show唔到長度

中一176之後無高過
但上到year 1又高返

唔好意思，我180

啱啱填左form 等收津貼

same here

屌你老母

中三171

有1米7仲想點

你高咗

佢米八

好想生高啲

係咪同早開始打丁有關？

我12歲之後就無點高過 diu

No

唔好提了

Cls 佢中學？

要游多啲水，游水對骨骼無咁大壓力。瞓多啲新陳代謝，食多啲鈣質食物